有冇人女朋友係安全感極低，成日懷疑自己

歡迎分享

八婆係最撚煩嘅生物

溝埋條八婆咪可以塞住佢把口

屌做男人又要大量啲
所以就當條八婆無到算啦
話哂佢都係你條女個朋友
同埋女朋友應該唔單止係人地口中聽到而無安全感
要是你本身比到安全感佢嘅人地點講都唔會信
等段感情耐左你又真係愛佢嘅佢點都會感受到
忍下啦 八婆係唔撚洗理
真係頂唔順就當面屌柒
消滅一個得一個